當 HKU 學生由飲 Starbucks 轉做飲喜茶

由用 macbook 轉做用 lenovo
就知多咗幾多 00 後

macbook呢d電子垃圾咪同喜茶一樣

你

你都係

嗰日同樓主上堂佢拎咗2杯喜茶出嚟話買埋我嗰份……

當香港一大從hku變成hsu

咩邏輯？